突發！海南航空破產！

汁

sauce?

希望係真，如果係假，樓主就

👉🏻source

原標題：海航集團有限公司聲明

來源：海航集團

2021年1月29日，我集團收到海南省高級人民法院發出的《通知書》，主要內容為：相關債權人因我集團不能清償到期債務，申請法院對我集團破產重整。

我集團將依法配合法院進行司法審查，積極推進債務處置工作，支持法院依法保護債權人合法權益，確保企業生產經營順利進行。

海航集團有限公司

二〇二一年一月二十九日

海航集團發公告，指收到海南省高級人民法院發出的通知書，主要內容為，相關債權人因海航不能清償到期債務，申請法院對集團破產重整。海航將依法配合法院進行司法審查，積極推進債務處置工作，支持法院依法保護債權人合法權益，確保企業生產經營順利進行。

原文網址：

會點?

支爆近了

賣左仔先破產咪算係咁

好似係比人入紙申請佢破產；唔係佢自己去申請破產

咁hx係咪收皮？

海航依家仲有咩資產係手

航空業真係好快鏈鎖反應咁執
大家一定要救佢哋
如果唔係疫症之後點旅行

個疫情真係拖得太長時間

玩緊大富翁？

俾人拎刀統死同自己隊死自己
都係死

支航不了

左1

海航集團唔止海南航空
早幾年已經好多問題,四圍收購酒店果D
仲有咩科技航運等等
一向都重債務
早兩年D美金債券講緊一年12%息
你自己去做personal loan都未必咁貴
所以實情唔太關旅遊事

比人入紙姐，又發債？

依家係係海航集團出事,唔係海南航空出事, 海航集團大好多, 做好多地產項目(好似係), 航空只係佔好小部份

Hx

咪撚ON9,破完產公司唔洗清債,疫症之後開間新公司左手交右手啊咁你地一樣要買機票救咩春

海航集团业务涉及电子分销、商贸物流、航空运输、金融服务，
分别占比 59%、15%、10%、8%，集团旗下主要上市公司包括海航科技
（600751.SH）、供销大集（000564.SZ）、海航控股（600221.SH）、
渤海租赁（000415.SZ）等

唔怪之得開大灣區航空頂hx 啦

洗下牌姐

點同
俾人入紙呢啲成日都發生㗎啦
唔代表真係要破

香港航空呢？

港航點

HX 班空姐點算

救呢間黎做咩，傻的嗎

屌你老母支那航空救乜撚嘢

救乜9啊 收皮啦支航

大量港航空姐流入市場

$500

香港航空？幾時賣盤？

原來支那航空公司嚟
無嘢了

申請啫，法院都唔敢判啦

支那比得佢破產, 就已經做好準備架啦

我係佢條仔

呢間好似, 唔破產先係"突發"啵

中出要$1000

屌你老母

間公司破產 隻垃圾股票600211.SS都仲可以冇任何大drop

支那冇野真 騙子先係最真

超短期融資債券 還住息先。再發永續債、債轉股，賤價賣產。到最後都頂唔住就write-off

前年以為HX死硬點知KA死得仲快

一雞死一雞鳴
有demand就有supply
到時你荒無新航空公司咩

報失咗套制服先

無咁大個頭唔好帶咁大頂帽

#想當年啲大陸佬學人玩足球會，玩到破產，仲有拖欠球員薪金

早幾年仲狂掃啟德地
最後賣撚曬

屌 睇錯海科航空
差啲嚇死

呢鑊係人地入紙
不過係已經approved 埋呢

方便大灣區航空正式登陸香港？

唔緊要啦
本身入面有班都唔係香港人嚟

怕咩 破左產咪叫黨幫你開間「地航」 反正都係黨比錢

老實講唔算耐
歷史上都係幾年時間先回復到

支爆

又多一班飛G

真係成龍魔咒
成龍代言言既公司一定會執笠

無哂黃絲又有習帝撐點解會執?

依間野執極都未執到

海航集團唔係好撚大咩?
如果破產好多債主仆街?

我司我集 佢哋真係唔撚識字

唔夠啊，繼續

sina

RTHK即時新聞
海航：債權人申請對集團破產重整

中國海航集團表示，收到海南高級法院通知書，相關債權人因集團不能償清到期債務，申請法院對集團破產重整。集團又指，將依法配合法院進行司法審查，積極推進債務處置工作。

2021-01-29 17:44:12

真假又有咩問題

咁就太好了

你估中共病毒流架咩

唔驚 ! 有大灣區航空!!

_ _法

屌你老母習近平，拉鳩我呀笨柒

香港航空玩撚完

亞視咁，死極死唔去

幾好 幾好

lm

廚叉啲cabin crew

個航空業使你擔心？
到時有返旅客 你驚冇人去賺呢舊錢？

唔好咁啦⋯⋯
曲到圓啦

聽住先
呢幾年成日傳佢執
執咗幾萬次都無事
過一排又繼續運作

港航 子公司

海航集團吸曬港航d錢
然後破產
香港人啲錢去曬邊

連登仔又嬴
個個去做雞

救支航？
我希望支那最好執灑啲公司幾億人無灑生計

推

支那無銀？

下間係咪到含大

隔左成年先真破產

2020-03-01

好似得番格力仲未有事

有請小鳳姐

霸王好似未執

呢間門D錢好似全部問銀行按番黎按完呢間按嗰間，都唔知幾多按。。

其他都應該好快執 又話要隔離又話成

聽講呢間嘢係王岐山嘅？

好笑喎 居然係海航破產po見到有人話救airline
平時唔係飛雞前中出後咩

破產重整算唔算執笠

破產重整 係咪姐係債務重整？

王岐山大撚把錢唔驚既

破產唔同清盤，搞一輪財技又翻生cap水

康泰旅遊..... 都係 海航....

A股市場，王岐山出一出手。收割韭菜咪搞掂

Ptgf

轉咗瑞士銀行
89已經係美國開基金
債就海南政府食
錢就自己袋

支爆序幕

呢d咪sick玩
簡直係偶像
玩撚壞左個腎咪換其他人個一個
玩撚壞左間公司就賣左佢。
冇手尾

一日都係GME啦, 搞到海航破產

買飛機, 再租比海航用

FB旅行page班港航永恆嘅留言我仲記憶猶新

7002Q

FTGF

7000億壞帳

攬鈔巴又做到野
國際戰線好波

玩摃捍收購就爆就爆咁捱咗幾年執到啦

係都救國泰啦

點會救港航

轉左手好耐

On9到呢

12%息淨係平手都唔易

一年前既NEWS 翻炒?

你以為啦唔，唔通太古收皮國泰無事咩

上年架....契爺救左喇

最好一齊都有事

破產咪要清盤先賣曬d資產還債

做IVA 咋? 好似包商銀行咁 收歸國有喇

海航唔係比海南省政府接管左？

又可以債轉股 今次股市要大上了

變做大灣區航空

老細naked short左GME ?

明明有國安法又無曬反對派，點解仲會破產？

俾人申請清盤行自己申請清盤係兩回事

公司破產姐
班股東開過間都得

成龍同拜登有開心合影過

一雞死 一雞鳴

IVA ?

總加速司不仁繼佢資金鏈在先無得怪人不義

咁港航呢？？？

有咩人/公司/銀行揸住海航債

其實破左產堆債變bad debt股東同債主又講好數唔追（發揮黨力量），到時開過間新既比返粒糖債主，咁成件事對班大股東係冇咩影響，最慘就係傻散

做邊樣死邊樣

霸王洗頭水都死左

驚西咩，只有中國 GDP 有增長

爆咩鬼

就係中共想抽乾佢

東亞好可疑

海南空姐際服同女女顏值都唔差

債主死姐

垃圾航空公司係依個時勢收皮係好正常。。
航空公司市值好撚細

兩樣野嚟 我加底線就係講緊咩法例都係藉口砌你生豬肉